import QUESTION_1 from '../components/CSSQuestions/Question_1/Question'
import QUESTION_2 from '../components/CSSQuestions/Question_2/Question'
import QUESTION_3 from '../components/CSSQuestions/Question_3/Question'
import QUESTION_4 from '../components/CSSQuestions/Question_4/Question'
import QUESTION_5 from '../components/CSSQuestions/Question_5/Question'
import QUESTION_6 from '../components/CSSQuestions/Question_6/Question'
import QUESTION_7 from '../components/CSSQuestions/Question_7/Question'
import QUESTION_8 from '../components/CSSQuestions/Question_8/Question'
import QUESTION_9 from '../components/CSSQuestions/Question_9/Question'
import QUESTION_10 from '../components/CSSQuestions/Question_10/Question'
import QUESTION_11 from '../components/CSSQuestions/Question_11/Question'
import QUESTION_12 from '../components/CSSQuestions/Question_12/Question'
import QUESTION_13 from '../components/CSSQuestions/Question_13/Question'
import QUESTION_14 from '../components/CSSQuestions/Question_14/Question'
import QUESTION_15 from '../components/CSSQuestions/Question_15/Question'
import QUESTION_16 from '../components/CSSQuestions/Question_16/Question'
import QUESTION_17 from '../components/CSSQuestions/Question_17/Question'
import QUESTION_18 from '../components/CSSQuestions/Question_18/Question'
import QUESTION_19 from '../components/CSSQuestions/Question_19/Question'
import QUESTION_20 from '../components/CSSQuestions/Question_20/Question'
import QUESTION_21 from '../components/CSSQuestions/Question_21/Question'
import QUESTION_22 from '../components/CSSQuestions/Question_22/Question'
import QUESTION_23 from '../components/CSSQuestions/Question_23/Question'
import QUESTION_24 from '../components/CSSQuestions/Question_24/Question'
import QUESTION_25 from '../components/CSSQuestions/Question_25/Question'
import QUESTION_26 from '../components/CSSQuestions/Question_26/Question'
import QUESTION_27 from '../components/CSSQuestions/Question_27/Question'
import QUESTION_28 from '../components/CSSQuestions/Question_28/Question'
import QUESTION_29 from '../components/CSSQuestions/Question_29/Question'
import QUESTION_30 from '../components/CSSQuestions/Question_30/Question'
import QUESTION_31 from '../components/CSSQuestions/Question_31/Question'
import QUESTION_32 from '../components/CSSQuestions/Question_32/Question'
import QUESTION_33 from '../components/CSSQuestions/Question_33/Question'
import QUESTION_34 from '../components/CSSQuestions/Question_34/Question'
import QUESTION_35 from '../components/CSSQuestions/Question_35/Question'
import QUESTION_36 from '../components/CSSQuestions/Question_36/Question'
import QUESTION_37 from '../components/CSSQuestions/Question_37/Question'
import QUESTION_38 from '../components/CSSQuestions/Question_38/Question'
import QUESTION_39 from '../components/CSSQuestions/Question_39/Question'
import QUESTION_40 from '../components/CSSQuestions/Question_40/Question'
import QUESTION_41 from '../components/CSSQuestions/Question_41/Question'
import QUESTION_42 from '../components/CSSQuestions/Question_42/Question'
import QUESTION_43 from '../components/CSSQuestions/Question_43/Question'
import QUESTION_44 from '../components/CSSQuestions/Question_44/Question'
import QUESTION_45 from '../components/CSSQuestions/Question_45/Question'
import QUESTION_46 from '../components/CSSQuestions/Question_46/Question'
import QUESTION_47 from '../components/CSSQuestions/Question_47/Question'
import QUESTION_48 from '../components/CSSQuestions/Question_48/Question'
import QUESTION_49 from '../components/CSSQuestions/Question_49/Question'
import QUESTION_50 from '../components/CSSQuestions/Question_50/Question'

export const CSSQuestions = [
	{
		id: 1,
		question: 'Что такое CSS? И для чего он используется?',
		answer: <QUESTION_1 />,
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Что такое CSS-правило?',
		answer: <QUESTION_2 />,
	},
	{
		id: 3,
		question: 'Варианты добавление CSS стилей на страницу?',
		answer: <QUESTION_3 />,
	},
	{
		id: 4,
		question: 'Типы позиционирования в CSS?',
		answer: <QUESTION_4 />,
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Блочная модель CSS?',
		answer: <QUESTION_5 />,
	},
	{
		id: 6,
		question: 'Что такое селектор? И какие селекторы существуют?',
		answer: <QUESTION_6 />,
	},
	{
		id: 7,
		question: 'Что такое специфичность селектора? Как считать вес селектора?',
		answer: <QUESTION_7 />,
	},
	{
		id: 8,
		question: 'Разница между Reset.css и Normalize.css?',
		answer: <QUESTION_8 />,
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Разница между margin и padding?',
		answer: <QUESTION_9 />,
	},
	{
		id: 10,
		question: 'Разница между display: none и visibility: hidden?',
		answer: <QUESTION_10 />,
	},
	{
		id: 11,
		question: 'Разница между блочным и строчным (инлайновым) элементами?',
		answer: <QUESTION_11 />,
	},
	{
		id: 12,
		question: 'Разница между классом и идентификатором в CSS?',
		answer: <QUESTION_12 />,
	},
	{
		id: 13,
		question: 'Что такое CSS спрайт? И для чего он используется?',
		answer: <QUESTION_13 />,
	},
	{
		id: 14,
		question: 'Что такое вендорные префиксы? И для чего они используются?',
		answer: <QUESTION_14 />,
	},
	{
		id: 15,
		question: 'Что такое псевдоэлементы? И для чего они используются?',
		answer: <QUESTION_15 />,
	},
	{
		id: 16,
		question: 'Что такое схлопывание границ (margin collapsing)?',
		answer: <QUESTION_16 />,
	},
	{
		id: 17,
		question: 'Что такое CSS препроцессор?',
		answer: <QUESTION_17 />,
	},
	{
		id: 18,
		question: 'Что такое z-index? Как формируется контекст наложения?',
		answer: <QUESTION_18 />,
	},
	{
		id: 19,
		question: 'Порядок наложения элементов в CSS (Stacking Order)?',
		answer: <QUESTION_19 />,
	},
	{
		id: 20,
		question:
			'Как с помощью CSS определить, поддерживается ли свойство в браузере?',
		answer: <QUESTION_20 />,
	},
	{
		id: 21,
		question:
			'Как поддерживать страницы в браузерах с ограниченными функциями?',
		answer: <QUESTION_21 />,
	},
	{
		id: 22,
		question:
			'Как исправлять специфичные проблемы со стилями для разных браузеров?',
		answer: <QUESTION_22 />,
	},
	{
		id: 23,
		question: 'Глобальные ключевые слова в CSS?',
		answer: <QUESTION_23 />,
	},
	{
		id: 24,
		question: 'Что такое CSS-атрибут (attr)?',
		answer: <QUESTION_24 />,
	},
	{
		id: 25,
		question: 'Что такое перечисление селекторов?',
		answer: <QUESTION_25 />,
	},
	{
		id: 26,
		question: 'Для чего используется ключевое слово currentColor в CSS?',
		answer: <QUESTION_26 />,
	},
	{
		id: 27,
		question: 'Какие псевдоклассы были добавлены в CSS3?',
		answer: <QUESTION_27 />,
	},
	{
		id: 28,
		question: 'Какие фильтры есть в CSS?',
		answer: <QUESTION_28 />,
	},
	{
		id: 29,
		question: 'Для чего используется псевдокласс :invalid?',
		answer: <QUESTION_29 />,
	},
	{
		id: 30,
		question: 'Расскажите про свойство display в CSS?',
		answer: <QUESTION_30 />,
	},
	{
		id: 31,
		question:
			'В каком случае лучше использовать translate() вместо абсолютного позиционирования?',
		answer: <QUESTION_31 />,
	},
	{
		id: 32,
		question: 'Что такое плавающие элементы (floats)? Как они работают?',
		answer: <QUESTION_32 />,
	},
	{
		id: 33,
		question: 'Расскажите о свойстве text-rendering?',
		answer: <QUESTION_33 />,
	},
	{
		id: 34,
		question: 'Расскажите о свойстве text-decoration-skip-ink?',
		answer: <QUESTION_34 />,
	},
	{
		id: 35,
		question: 'Расскажите о свойстве pointer-events?',
		answer: <QUESTION_35 />,
	},
	{
		id: 36,
		question: 'Расскажите о свойстве outline?',
		answer: <QUESTION_36 />,
	},
	{
		id: 37,
		question: 'Расскажите о свойстве scrollbar-gutter?',
		answer: <QUESTION_37 />,
	},
	{
		id: 38,
		question: 'Почему не стоит использовать краткую запись свойств CSS?',
		answer: <QUESTION_38 />,
	},
	{
		id: 39,
		question: 'Назовите псевдоэлементы для подсветки текста?',
		answer: <QUESTION_39 />,
	},
	{
		id: 40,
		question: 'Способы задания цвета в CSS?',
		answer: <QUESTION_40 />,
	},
	{
		id: 41,
		question:
			'Какие CSS-свойства используются для создания анимаций и плавных переходов?',
		answer: <QUESTION_41 />,
	},
	{
		id: 42,
		question:
			'Принципы и подходы для обеспечения масштабируемости и поддерживаемости CSS-кода?',
		answer: <QUESTION_42 />,
	},
	{
		id: 43,
		question: 'Плюсы и минусы методологии БЭМ?',
		answer: <QUESTION_43 />,
	},
	{
		id: 44,
		question:
			'Какие CSS-препроцессоры вы знаете? Преимущества их использования?',
		answer: <QUESTION_44 />,
	},
	{
		id: 45,
		question:
			'Какое CSS-свойство используется для изменения порядка отображения элементов на веб-странице без изменения их физического расположения в HTML-коде?',
		answer: <QUESTION_45 />,
	},
	{
		id: 46,
		question: 'Разница между псевдоклассами и псевдоэлементами?',
		answer: <QUESTION_46 />,
	},
	{
		id: 47,
		question:
			'Как создавать и поддерживать единый стиль CSS на больших проектах?',
		answer: <QUESTION_47 />,
	},
	{
		id: 48,
		question:
			'Что такое "контейнерные запросы" (container queries)? Как они отличаются от медиазапросов (media queries)?',
		answer: <QUESTION_48 />,
	},
	{
		id: 49,
		question: 'Расскажите о псевдоклассе :has()?',
		answer: <QUESTION_49 />,
	},
	{
		id: 50,
		question: 'Расскажите о медиафункции prefers-reduced-motion?',
		answer: <QUESTION_50 />,
	},
]
